喂!!!!!要人!!!要人呀!!!!!!!!!

屋企張床要人!!!!!!

你屋企 你自己嗰張床要你

全部拿拿聲返屋企!!!!!

等睇聽日全世界頭條。和平大集會!!!!!!!!!!!!

再唔返屋企洗腳就有香港腳架喇
香港人!!!香港腳!!!!!(你嘅新口號)

push

走呀

香港人!!!香港腳!!!!!

返

屋

企